跪求3500內既cpu老母板ram ssd

依家用緊
cpu：i5-4460
老母板：b85m-e45
ram：ddr3 4gX2
ssd：之前冇錢買

本身有無用緊顯示卡？
有既可以轉ryzen 1600 + b350 + 8gb ram 3000mhz + uv400 唔過3500蚊

無既用返intel i5 7500 + b250 + 8gb ram 2400mhz +pm961 應該35xx 好彩既都可以3500以內

海鮮舫做緊啲板+U+Ram套裝特價可以去睇睇
如果有顯示卡就學樓上巴打咁話睇ryzen

有顯示卡 1060 6g G1

有顯示卡 1060 6gb g1

push

有就上面個個 r5 1600個配置

想要黎做乜野？
就咁睇你本身部機還可以

我想問埋買邊隻牌子ram